有冇留意tiffany&co既巴絲？

呢條自訂刻字大概幾錢到

2k以內

咁撚cheap都買

千幾二千買條銀

轉中國website有價錢睇

見好似冇乜後生既戴金鏈

係咪真係唔值?

值係個盒 同比條女打飛機

我之前買左條Cartier 比女朋友
萬幾蚊
我女朋友開心左兩日

去門市問 銀唔貴

萬幾蚊開心得兩日
除左禮物要花心思 連點送出手都係一大難題
就咁比 條女戴兩嘢就已經當左係佢嘅嘢
唔會記得係你送

係呀 上次去食飯叫佢帶
已經話擺左係盒 唔知收左係邊啦